玩股票首先要心態好，一跌就慌的一批，買股票要自己有主見！

不要聽風就是雨！比如我吧！去年投了15萬，聽這聽那的，最後虧了5萬！後來經過自己的摸索和學習，有了自己的主見和策略！最後把剩下的10萬也虧掉了

新潮文

靠自己實力輸

贏輸都唔好靠人
心態好重要

玩股票都唔係為賺錢 係為咗證明自己 / 對公司嘅支持 為賺錢根本係大仆街嚟

咩叫謊得一批？

又係支牛度cap d文上嚟

知心批d fd

一跌就賊慌

一跌就警慌

一跌就慌(adj) 的 一批(n)

喺牛牛見過呢篇野100000000000次啦